[轉載] 學歷差太多真的會有溝通問題

這的確是實話啊

尤其如果是情侶之間的話更有感

我講幾個低學歷都會有的現象

語意不清：講話不清楚很難溝通，不知道是字彙量不多還是怎樣，常常支支吾吾的

情緒波動大：可能上一秒還很開心，結果下一秒就直接開始哭鬧，解決問題只會用叫跟哭，而且公共場所也一樣完全不顧其他人的感受

固執：很難溝通，完全聽不下其他人的意見，邏輯直接關機無視別人說什麼，搭配上面那一點真的毀天滅地

三分鐘熱度：一開始興致勃勃，可是一遇到困難就放棄，常常只是因為想要就要求別人買，但用了幾次以後就丟著了，浪費

哀

不只這些

這些只是其中一部分而已

但是她真的很可愛

所以我們男生還是多讓讓女孩吧

希望她之後上小學會有所改善

原文：

小學同幼稚園嘅距離

唔關事嘅,如果一個地盤佬鍾意睇書,但個大學生女朋友唔睇書,又成日上深圳嘅話一樣都係溝通唔到